林鄭月娥去死（二）

一日一POST
推到林鄭月娥死為止

去死

有機會去隊冧佢

去死去死

去死去死去死

去死去死去死去死